有無人頭先feel到地震？

岩先訓係床到feel,搖下搖下，好密既幅度但唔強，持續左分幾鐘以上，有巴打都feel 到？

人在港島區

Sorly 嚇親你
啱先我唔小心碌咗落床

唔好意思，啱啱坐係地下放咗個屁

減肥啦

知道